是日晚餐 餓撚請入。。。

下晝食左脆香雞翼

唔加多12$整多個板燒肚腿包

有無食埋十蚊雞扒呀？

一來食唔哂，二來唔太好呢個包

我晚餐係雞扒+豬柳強

吉妹好正

冇 唔鍾意成塊食

雞扒正唔正先

40路喎，咁識食

10蚊下午茶呢

我頭先諗緊買唔買好但驚食唔哂所以都係放棄

無呀，買十蚊又唔夠飽，買多個餐又驚太多

宵夜囉
十蚊唔會好大塊架咋

睇下一陣餓唔餓先，餓就落去買

啱啱食完，十蚊來講OK啦

我就快食哂九件，睇嚟要食埋雞扒

奶皺紋

唔正
食完之後個肚好脤,有D唔舒服 D肉質又怪怪地咁
可能真係趕住清貨 唔好食呀

擺明係啦

福喜肉食完命都短幾年

濛有無女朋友？
點解咁耐唔唱有沒有我

麥樂雞